再次提醒大家

聽日不撤不散
不清算黑警不散

我地就坐到有人處理為止

但大家一定要保持理性 唔好畀任何藉口黑警同cctvb

岩 和平夠薑再放彈 屌你老母

我地要話畀全世界人聽 暴徒唔係指班香港人 係指緊班黑警

大家一定要克制！！！